kfc係唔主動提供飲管定完全唔提供

有冇巴打知道
如果係完全唔提供咁一陣唔食啦
唔想拎支飲管拎個蓋好似求佢咁